(求救)icloud backup完無左部份相

求救
換新機時 係電話度睇到已備份先del舊機
新機啲相 無左部份 寧寧捨捨無左幾日或果2個月
究竟點解
有無方法求搞
Apple啲人話無辦法...
感激不盡

冇得救 玩完

上 睇左先，無就